求下大家唔撚好再打陣地戰喇

唔該大家反省下因為堅持陣地戰而令到幾多手足比狗咬
陣地戰問題講撚左幾個月都係繼續不斷犯同樣既錯
人地一架水炮車+銳武+幾隊速龍一齊衝埋黎
陣地係死撚硬 係死撚硬
我地係無對等武力對抗 人地用緊21世紀武器, 我地最多得枝火魔法咋
而家係同緊個殺人政權鬥 佢地已經係任意開實彈
請小心安全

講撚左好多次都沒人聽架啦，今次咪出事

昨晚見到仲有啦，係油麻地，成班開哂姐等拉，最後包抄咬左成70人，個70個仲要係full gear。唉。。。

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

- "被捕援軍家屬的吶喊，望後各手足珍重"